shape computing 容易畢業嗎？

宜家想補返個degree,想知道shape high dip容易讀嗎？

其實你知唔知你自己講緊咩?

你想報 HD 定 degree ？
HD 就 IVE IT114105
Shape (Coventry) computing 交齊功課就可以畢業

係degree,打錯，但我見到要寫code,自己唔鍾意寫code,可以點

講錯，係degree

有交功課就畢業

code好考天份既

讀得shape梗係易畢業啦

就係驚寫code